驚抗情熱情冷卻 有冇諗過係意志唔夠堅定

預咗會比人屌分化

係咪真係堅持自己理念？

個班人有冇諗過真係想要民主？定三分鐘熱度

希望大家反思